幫人買野，對方要我張碌卡單合理嗎？

話說之前幫人去C記名牌買手袋，之後有問對方要唔要卡單，佢話唔要，所以正常會撕毀，再加上比左專櫃收據佢，係佢自己唔見左，到宜家已經一個半月仲要擺架子要我拎statement出黎，其實真係合理咩？

聽講statement係私隱

嗡乜撚野

佢話唔要，仲要整唔見舖單，睬佢有味

明唔撚明咩叫神秘？
你當你自己心情一

撳錯，想撳未分類架

一句講曬就係原本問佢要唔要買野碌卡單，佢話唔要，到個幾月後話要人地張卡既statement

再唔明，我建議你考下DSE好過

不過條八婆話：你比到statement（碌卡紀錄），你同我都會冇事
OS:屌你老母GH，我袋又比左你，收據都比埋佢，我會有咩事？

statement有晒你個人資料，比個個都on9

佢仲要話比左你同我都冇事
恐嚇？
上次幫佢個仔補習，佢個仔掟我部iphone都仲未同佢計。

點解一開始要幫佢買

你自己表達有問題仲好意思串77
btw俾佢老母呀